# Comment obtenir des symboles électroniques ?

Les symboles électroniques n'existent pas sous forme de caractères mais sont bien disponibles d'une autre manière avec LaTeX.

La question « [Comment obtenir des symboles de composants électroniques ?](/4_domaines_specialises/electronique/symboles_electroniques) » présente une solution.

```{eval-rst}
.. meta::
   :keywords: LaTeX,symbole,électronique
```
